香港核心地點

中X辦 （重防）
機場 （唔會放tear gas 因為放左最少3個月冇得用 機場一日唔運作會唔見至少＄20億）
立法會 （d狗無啦啦撤 ＋ 放tear gas 最少3個月冇得開會）

西9龍 （重防）

【913 八月十五】 金鐘悼義士